為咗個半價，大家就唔記得自己抗爭緊？

幫你推

牛涮鍋？

Push

推

點解你覺得一定唔係藍既排？

唔係黃架咩？？

綠

v walk

見佢咁多人排 上網搵一搵點知原來藍

影相15分鐘前經過仲多後生仔

我都唔知添
以後唔食

未聽過 咩黎

後生都有港豬嘅咁

黃傑龍係中立商家佬，我會當係綠店

連登不嬲假定全世界都係黃先

狗隊夠大把後生仔啦

連登仔： 狗隊前線好多好黃

一開始唔係黃架咩

應該算淺黃？？？

sor 柒咗